政府召開跨部門記者會宣布西九國泰匯演及初二賀歲盃將取消！

其他新增措施

要求所有乘坐高鐵來港人士需填寫健康申報表
加強清潔高鐵車廂內外清潔
增強呈報準則
21251152恆常熱線
鯉魚門公園渡假村 麥里浩夫人渡假村準備就緒
教育局呼籲交流團延遲出發
衛生署確保未來三個月口罩供應
如無必要切勿前往武漢

西九國泰匯演取消
年初二賀歲盃取消

on9

有撚用咩

唔使示威都搞掂香港經濟

填表有柒用咩

繼停課之後再次跌入圈套

廢

填表同小學填溫度表探熱一樣，封關啊，柒頭。

陳肇始：市民應時刻保持個人衛生意識，目前最重要是防控和監察。在瞬息萬變的環境每人會有記者會交代最新資訊，務求做到公開透明。

有用，不過唔係依家，係一早就要講

攬炒之母條𡃁唔係咁簡單

On99

陳姑娘你躝喇